好緊火但無女，除左打丁你會點做？

集思廣益

去公園

打兩次丁

仔

自宮

搵fd屌屎眼

叫男朋友屌我屎眼，屌到我射

雕佛像

跑步